強烈建議大家要準備安全鞋

所以地盤工人都會有安全鞋保護自己，對鞋有鐵鞋頭，磚打落去唔會有事。

見到野狗發癲又可以踢9佢，又唔會比人屈你有攻擊性武器。

光復香港

時代革命

安全第一

我一個單機超級和理非都著
你冇理由唔著掛

我無野講

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

咁大舊
走起上嚟果陣跑唔跑得郁呀
（利申：未著過）

辛苦啲
未至於唔得

著安全鞋好辛苦 跑耐啲隻腳會痛

利伸: 工程撚

輕身嗰隻！

全黑

有d 好輕架喎！

可以的 ，選一對合適自己的

比佢踢一真係唔講得笑

深水涉/屋邨鞋店大量有售

無野講

不被捕不受傷

檢討昨晚，如果有安全鞋踢d黑社會 ，佢地以後就行唔到了

推推先

跑得慢，樓主真心？

唔好，
安全鞋好撚難跑同會攰得好快

利申：地盤佬

有d波鞋款會好d但唔平
自己衡量

有啲安全鞋用纖維頭+纖維底
比鋼頭鋼底輕身少少，又有返咁上下硬淨